[Huh] 還願Devotion 嚇破膽 [廣東話]

up